天水圍許留山話示威者垃圾

是咁的，剛剛在天水圍許留山吃嘢時，聽到個肥女店員細細聲同水吧一職員話，【垃圾！最好放晒落洗衣機到。】

剛巧有兄弟今日係天水圍行街。

點解你地幫襯佢，佢間嘢 d 食嘢飲差唔多賣到冇晒

1999

?

fc?